有d唔算好關抗爭既事想分享

是咁的
小弟最近聽聞左大陸既拘留所既用刑
(朋友親戚入過去)
大概就係：
首先大家都知大陸可以拘留嫌疑犯超過48h
咁係入面呢如果有唔聽話既嫌疑犯呢
佢哋會上腳鐐先啦
如果無打招呼,無家人寄錢既話,唔聽話
就先將你兩隻手分別吊起(手扣)
｜＼o／｜
｜ | ｜
｜ / \ ｜

大概如上
然後濕d大毛巾,一條一條放上你膊頭度
放到你叫痛為止,再加幾條,一個鐘後再探你
(有d殺人嫌疑犯好硬頸唔會叫,放到d公安驚就會放翻落黎,所以企硬真係好重要)
至於點解分享呢,我自己都唔知
或者唔想香港變成咁掛
留意返,純粹只係嫌疑犯都咁樣對待
真係地獄黎
我frd親戚係入面度過左一年都未判刑

今日見到話有香港抗爭者入大陸d拘留所
入黎推翻
大家要記得仲有好多自己人係度
受不人道對待
甚至可能出唔返黎

唉